有冇人屋企信左全能神呢個邪教

好驚好似大陸信徒咁離家出走去傳教

So what? 伊斯蘭教，基督教都大把人信啦

你走啦屌你老母 好撚好笑咩

個教唔係早幾年係大陸已經比人冚旗咩

個教主去左美國 大陸仲有大班人幫佢傳教
個教入侵左香港好多年 特別係深水埗區好多

邊位屋企人

阿公阿婆

臨老先咁

一路打佢
一路問：你的神呢？你的神呢？

你老母就真係要走啦
笑？笑你老母！

弱智仔想俾人屌你咪出聲囉你老母臭閪

老實講信得教果d都係心靈脆弱先要搵呢d野黎依賴架啦，好人好者點會冇啦啦去信任何形式既教

好難講 人老左 個腦退化就好易受d 19傳教佬影響 你同我都會老 一個不幸腦退化真係咩都講唔埋